2020年10月23日早上八點或之前掛8號，剃鳩毛痴面扮HARDEN

輕鬆，零壓力